盧偉聰：警隊會繼續支援朱經緯

【Now新聞台】退休警司朱經緯襲擊途人案，高等法院駁回他的定罪及刑期上訴。警務處處長盧偉聰表示心情沉重，警隊會繼續支援朱經緯。

屌你老母，怪唔之得警署入面都可以強姦

死監躉都支援

繼續支援一個已定罪既罪犯 黑警當之無愧

垃圾

支持一個犯法既人？

我估佢意思其實係：

幾萬犬一早排隊[枝]持佢幾頭住家呀！！！

點解我睇左幾次都唔明

黑警踎監

想問下終止長俸個啲福利係咪要處長批？？

如果係咪即係犯法都繼續有錢收？？？

如果唔係 咁要唔要豬蛇依四年以黎收到嘅人工長俸？

警察=最大犯罪集團

記著好好照顧佢二奶，唔好餓親佢

揾人入去傍住佢？唔駛啦，本身都有好多前警察入面坐緊

一兩個警察犯法
你可以話警隊入面有害群之馬係避免唔到
成個警隊支持個犯又點解釋呢

點支持？劫。。。。。。

支援罪犯

開公帑支援？ 咁都得？

咁冇有支持埋步步高先？

長俸當安家費?

即係支持犯法
果然係黑警大佬

盧sir有情有義
respect

潮撐

攻入監獄搶犯丫

著得起件制服就係自己人

我想做返好人

其實佢真係豬隊友嚟 推幾個出去做炮灰挽救吓警隊形象將來更加好辦事啦 驚死呢幾個黑警收咗皮就無人嚟做狗咩

佢邊夠敢唔撐呀。一陣班前線作反都似

Cls 警務處長公開支持違法警務人員

升做助理處長丫笨柒

唔怪得警犬形象咁差啦

有d尷尬wor

唔講真係以為黑社會
洗唔洗俾幾千萬安家費

警察支持罪犯？

之前訪問班前線 佢地都唔明點解要支持七警豬sir wo

即棄condom需要咩支援

警察公開支援罪犯
香港真係世界第一

真係好野

用市民嘅錢定盧偉聰嘅錢先？屌你

我好撚難想像警察會支持一個犯人

公開支持罪犯

岩岩打PPRB落Q問點撚解咁多黑警連CP都係到，都冇人擒拿一隻2006年自稱為$1帶過白粉同擅闖補習社既逃犯？？！！？

無法無天

屌你老味, 法庭判咗上訴又駁回等於法庭確認被告犯罪
處長公開撐朱經緯等同公開支持罪犯,仲要攞埋成個警隊"會繼續支援"
警察唔講法律唔講規則就會變成警賊

死不悔改，唔係男人

警務處處長公然支持罪犯？